放棄啦, 香港一年得幾日冬天, 真係買衫都慳返

最撚嬲係每次以為轉涼, 過幾日又突然熱返,
返返復復咁,唔經唔覺又夏天,
香港天氣ON撚9

未到15度我都仲當夏天

12度都仍然係短袖
袋埋件外套預其他fd 凍時借佢著

未低過10度都唔會著外套

毒撚都冇街出架啦 根本唔洗搞咁多野

好難講既,有D年份凍既日子會比較多
但係有日照既話根本唔凍得去邊,夜晚先會特別凍,但係今年又無夜街出

一睇到樓主個 user name 即刻又可以出返去。

買多件heat-tech就搞掂